\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\begin{center}
 \begin{bf}
  \bf\LARGE{CARTA DE PRESENTACIÓN}
 \end{bf}
\end{center}

 \begin{flushright}
  Juan Diego Fernandez Arroyave\\
  C/ Mayor, 23\\
  28976 MADRID\\
   \medskip
   Madrid, 16 de noviembre de 2018
 \end{flushright}

 
 \begin{flushleft}
   Departamento de Recursos Humanos\\
   INFOTCH,S.L\\
   Travesía de lo Pinos, 45\\
   28910 MADRID\\
 \end{flushleft}
 
 \begin{flushleft}
 \vspace{2cm}
 Estimados/as Sres/as: 
 \end{flushleft}
 
 \begin{flushleft}
 \bigskip
  \hspace{0.4cm} En relacion con la oferta para {\bf Técnico Informáticos},  publicada en el diario {\tt El País} del pasado 30 de octubre, tengo  el gusto de  remitirles mi currículum vitae  con el objetivo de participar en el proceso de  selección.
  
 \end{flushleft}
 
  \begin{flushleft}
 \bigskip
  \hspace{0.4 cm} Como puede apreciar en el mismo , soy {\bf\em Técnico Superior  en desarrollo de Aplicaciones Multipolataforma} en el {\em Colegio santo Domingo Savio.}  
 \end{flushleft}
 \begin{flushleft}
 \bigskip
  \hspace{0.4 cm} Estoy  muy interesado en participar en su proceso de selección, por lo que quedo a su disposición para concertar una entrevista y comentar en profundidad  mi información
 \end{flushleft}
  \begin{flushleft}
 \bigskip
  \hspace{0.4 cm} A la espera de sus noticias, se despide atentamente,
 \end{flushleft}
 \begin{center}
 Firma\\
 \vspace{3 cm}
 Juan Diego Fernandez Arroyave
 \end{center}



\end{document}